澳門無救啦

頂

有個澳門人係Discord DM咗我, 討論香港情況

佢嘅知識似乎停留咗係官媒層面

澳門六十年代一二三事件之後都已經係大陸地方 正常

去過澳門就知果邊根本同大陸冇分別

澳門其實就係理想既香港型態
透過監控同思想控制去避難人民作亂

只係香港人夠頑強先頂到今日

澳門唔似香港 佢地冇本錢反抗 冇左大陸人真係屎都冇得食 由佢地被赤化啦

澳門人口新移民仲多過本地人